大家應該多謝建制派加入攬炒大軍！

點解咁講？

1. 攬炒派其中一大戰線就係國際線，如果港共同建制派唔做柒事出醜，我地twitter點推都無用。所以今次暴力強搶內會主席一職，成功引起所羅門等人關注，建制派應記一功

2. 攬炒既元素就係使大家無退路，硬碰硬。今次成功令黃碧雲有零的突破，係建制攬炒直接逼使黃碧雲再進化，可喜可賀

3. 建制成功令大家回憶起上年議會雙胞胎，為左迎接即將來臨既反送中行動一週年而炒熱大家既氣氛，令到一眾泛民人士無需費煞思量如何吸引大眾既視線，實為明智之舉！

所以大家，請盡情歡迎建制派加入我地攬炒陣型

議會咁嘅情況 令人擔憂
應斷關係法

咁我地既攬炒大計咪開始成功囉

建制派議員應記一功

我地應該大肆宣揚建制派加入攬炒陣營既利好消息

加速主義

今次真係要多謝哩班尊貴既議員

push!

外國睇到香港議會如此混亂
香港已經十分混亂 不應來港經商 定居及提取在港資金

不要說 建制派
試著說 中共派

香港已無建制派

美國國務卿警告港共：美國駐香港記者受辱香港自由受損，將採取行動及審視一國兩制。

最期待既畫面出現了

唔準你咁講佢地！
佢地支持攬炒，點會係中共派！

又係子彈論?制裁論?

我地要反抗, 有用架, 你唔反抗既話, 議會拎刀斬人, 都唔會有制裁

Fatfat了

所以兄弟爬山，各有各做
建制派幫手俾子彈，我地就做射出去果個

push!!

建制派加入攬炒
#建制 #支持 #攬炒

推上google熱門

其實2011年就預見到今日內會既結果

好似梁振英咁

#黑警死全家

好有獨裁政權打橫黎感覺

賣港派

而家大家應該配合加速主義
當港共政府無到
直接challenge 中聯辦
令國際新聞都係報導中聯辦主導政策
證明一國一制落實得好徹底

建乜野制

講左幾多次，係保皇黨、親共派、反民主派

咁你就錯喇
佢地而家既角色係係制度入面盡情咁同我地一齊攬炒
佢地係用緊哩一個機會去建設一個新既制度出黎

所以佢地都仲係建制派，只不過係另一個解釋既建制派